windows 個task bar 較combine 既都係垃圾

次次向公司用電腦第一樣野就係split 返開佢黎顯示
跟手 unpin IE 同window media player

Upvote = 同意
Downvote = 關你撚事